老老實實港鐵真係完美演繹左咩叫賤格

年年加價都算鳩數喇, 我都明商人最重要係賺錢
但屌你老母你可唔可以有良心d咁賺錢呀?
拎埋d錢做d不切實際既野, 請埋d黃衫狗十個九個都黑口黑面hea企
查飛狗就仲仆街 屌你好心炒哂班垃圾慳返d錢減價仲好啦

列車服務一年比一年差 行兩行又列車服務受阻搭地鐵真係會塞車
又唔撚正視下繁忙時段迫過狗既問題, 好心取消哂班老坑繁忙時段優惠啦

有心post必回

政府根本係最大股東添

未出哂
最撚賤係又開d濕鳩線 成日諗住點cap水
擺明就想收巴士小巴皮

最後係個廁所 我屌你老母美孚個廁所真係仲污糟過旺角公廁
你一年賺咁撚多億可唔可以整靚少少個廁所呀?

對香港人就揸乾揸盡 帶樂器表演都唔撚比
大陸狗成個雪櫃上車又無人理
前排仲要出個深圳兒童優惠

食屎啦狗鐵 屌你老母

仲有高登仔最憎既關愛座
又話2個增至4個 其實係咪係都要同香港人過意唔去?

查飛狗真係好撚仆街

見到查飛狗必屌

而加仲識拍定廣告叫大家體諒
省返啲錢減價好過啦

關愛座又係on9
不過最多謝係啲道德撚
無道德撚個矛盾跟本唔會咁大
唔會搞到啲人怕公審而有位唔坐
道德撚真係好on9

我正係想佢開返大少少D冷氣

我諗我起碼半年無搭過呢條地蟲

有得揀，我一定唔搭佢

尋日朝早返工 有個拎3,4個袋既呀婆上車
同佢對望左1-2秒後 繼續坐係度玩手機
拎咁多野咁好力就唔洗坐啦呀婆
(結果由美孚到太子佢先有位坐)

正評

抵啦
咁好精神咁好精力洗咩讓佢坐

仲有
在此呼籲唔好再讓畀小朋友坐
講過好多次
一邊屌港孩在溫室成長
一邊幫手製造個溫室出來 坐車都要畀位佢坐先
真係好撚矛盾
乖嘅小朋友都算
有啲直情企上張凳到
啲細路對鞋都唔知踩過乜鳩
要企就畀佢企返落地啦
啲老母又唔識教
真係想屌晒細路啲老母

其實服務質素好呢，加價就無問題既。家下成撚日故障，又delay，又換條吊頸繩做扶手屌你老母狗鐵

成撚日懶係有回饋咁比啲小恩小惠你，乜撚野生日之星咁，然後就可以對外話比左幾十萬優惠香港市民 屌你喇，全港七百幾八百萬人，你減一蚊都變七百幾八百萬喇陷家產

凍少少已經熄冷氣
整毒氣室

垃撚圾

印象中細個𠴱陣話搭地鐵塞車係好荒謬嘅藉口
依家係真正嘅理由

天滅狗鐵 狗鐵全體仝人生癌死

年年加價 比埋啲小恩小惠
咩生日之星 每月頭一個禮拜半價搭車仲要得幾個月
最慘係一開新線就要cut巴士小巴 連選擇都唔比
有時真係寧願坐巴士 係耐少少但有位坐 仲要平啲 九記都好似有兩三年無加

9鐵不嬲最後選擇 又迫又焗

非繁忙時間d車有咁疏得咁疏
試過2,3點等條綠色線成4分幾5分鐘
搞到班班車都迫死人

車務 必賺
物業 必賺
工程費包底 必賺

唔知 仲以為是獨裁國家(雖然都係)總統親戚開的
裙帶資本主義

呢間能樣 係外國唔洗一個月 已經被人立法解體

畀阿婆坐就話驚佢跌撚散啲骨頭
都唔明點解連細路仔都要讓

預埋你

我屌佢老味以前每個星期日朝早踩單車 咁升降機一定十幾架bb車等緊 一定係電梯上

跟住隻廿幾歲港鐵狗嗌我等lift 仲要好撚西態度

我話平時都係咁上 仲要話「咁平時無人睇呀嘛」

我屌佢老母 搞到最尾要抬架上車樓

咁又真係你錯，電梯原意都唔係for 大型物件
陣間出事邊個負責
以前冇人理唔代表岩
我見人拖一件二件搭電梯都一定睥9住佢

早幾年好似有單新聞話墨西哥地鐵想加價
一加加好多
墨西哥佬好唔滿意
於是班友日日跳閘唔畀錢搭車
一個禮拜後地鐵投降唔加價
相反香港人會幫狗鐵講好說話
唔知重以為狗鐵係佢哋開

遲啲仲話Cut位

日日番工放工 地鐵逼到死甘 想坐巴士又要坐勁耐

Wtf

年年加價！有錢賺到盡，仆街

屌你班自由行令港鐵賺左好撚多，應該比返優惠我地香港人

反正壟斷
唔洗有良心你班蟻民都係要搭架啦
咁做乜要對你地咁好

真心如果你係London 住過你會覺得港鐵非常之好

其實呢個真係要做

一啲老坑妹下妹下，一啲就人都未出哂就狗衝入去坐唔切禁

老坑優惠要做既

做到0700為止就算啦橫掂佢地又唔會訓好多，鼓勵佢地再早d搭車唔使同我地迫

香過部分屎就唔係屎

佢比起非洲窮人真係非常之有錢

講真班老嘢我真係屌你老母 唔係話唔撚俾你用兩蚊搭車 點撚解要晨早忙到仆街嚟同返工返學爭位？仆街又慢又驚撞到你仲要晨早眼都未開眼訓到仆街一係冇位坐一係唔好意思坐 我屌你老母

弊在有d站咁撚大個車站得個一部𨋢

列車服務受阻真係on9，行一兩個站就停一停 真心想屌鳩死班仆街

香港人撚夠膽咁做咩 咪又係要番工 不了

永遠向下比呢 個世界唔撚洗進步 大家一齊番去石器時代就最好

仲有牛頭角個廁所，屌你未入去已經傳出惡臭

當年港豬支持兩鐵合併，得到呢個結果係抵撚死

而九鐵依家只係租鐵路比港鐵，但立法會又無人提出要九鐵復出，所以港豬可以繼續享受高汁既鐵路服務啦

其實地鐵個人力編制同香港迪士尼差唔多
headquarter 個班全部垃圾黎
日日開心準時收工 唔洗做野
反而真正要捱要做既就係前線同埋站入面既
仲要有班波板糖人比你地做出氣袋
內部野就唔講啦
聽講連登都有幾多同事

利申 做埋月尾quit

無錯
睇死你班港豬都係無左佢唔得
做乜要錫住你?
早洩當初就係呢個心態

熱到仆街 同焗到仆街
冬天個個唔係大褸就冷衫 佢夠撚擔死出埋d溫馨提示叫人除左去
屌佢老母唔撚識恆溫既

仲有咩99.9%準時率 水份都唔知有幾多

而家係服務倒退，經歷過咩係好要食屎好難受

我個名

用緊小童八達通扮學生
好驚撞到查飛狗

甘你老母

得幾十個站話自己準過日本👍🏻

講到你唔係港豬咁 戇鳩仔

查飛其實係有必要 如果你話佢態度差所以查飛係唔岩 咁以後全世界買兒童飛/用長者飛得啦 搞到好似蝗咁

我就好反對合併既，而且我依家無再坐鐵，所以佢依家加價都唔關我事，仲會覺得心涼，因為無人提出九鐵復出

唔明查飛狗有咩咁仆街
咁撚大個人仲用小童飛抵你俾人捉
Btw 部份查飛狗態度差到仆街

行兩行又列車服務受阻搭地鐵真係會塞車
AGGRR

請埋d 黃衫狗講d 阿媽係女人既野
行前d 較容易上車啊

永遠black list地鐵，已經3年無坐

港鐵仆街=政府仆街

狗西鐵摺埋啦，鴨脷洲班狗不知幾撚開心

東鐵線啲幕門幾時先肯起呀
錢又識收 緊要野又唔做

起乜撚吖，加價同改走九鐵色彩先啦

如果當初九鐵有得係紅磡過海，地鐵肯定唔會亂鳩咁加價

依家壟斷就話知你唔搭

新線職員

比負皮嗰個咩心態

睇新聞話南港島線只有海洋公園有客務中心，完全係慳得就慳，唔慳得的都照慳

差價係你地返工返到隻狗咁納稅人補貼，冇必要就唔好搭地鐵啦。

黃埔 何文田已經試咗啦
將來沙中線夠膽就繼續慳